Vous etes attendu quelque part sur Paris mais n'avez pas prévu de quoi contribuer à l'apero ?
Avec QucikBeer n'arrivez pas les mains vides sans arriver en retard en trouvant un lieu ou acheter votre apéro sans devoir faire un détour !